習近平訪問潮洲視察海軍陸戰隊 黃世澤幾分鐘

習近平訪問潮洲視察海軍陸戰隊
黃世澤幾分鐘
#評論 20201013

martin oei
83.9K subscribers

#習近平 #潮洲 #台海
00:00 習近平訪問潮洲視察海軍陸戰隊
00:47 分析新華網嘅報導
10:36 紅色基因呢個字真係好令人疑慮（錄完後補充，習近平早期都有講紅色基因）
16:36 央視同時報導中國東北嘅演習
#南海 #海軍陸戰隊 #加速主義 #總加速師 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家